喂 我地大佬咪毛主席囉

你說對不對

革命無罪，造反有理！

沒錯 毛（孟靜）主席萬歲

革命無罪 造反有理
呢句中聯辦都唔敢屌